日本電視台用呢張圖解釋泰國足球隊被困事件

用自己最擅長嘅方法黎解釋係好正常嘅

即刻明哂

好清晰 仲扯扯地

足球隊個擺位先頂癮

Source:

Btw 有人認得出係邊款：

改圖嚟

toys heart